侵侵痴左線…

屌，笑死me

好有打爛仔交的感覺！

好撚正 當今在世有邊個總統敢po

其實佢一向都係咁

冇，KOL 總統

其實都幾怕冇左佢

佢真係好癲

Biden:屌你

警務人員子女關注組

佢個仔ig

世界會悶返好多